黑警太古站1米距離掃射示威者

班黑警已經痴撚左先
我求下大家一定要煲大黎件事
最好有記者可以聽日係記者會問佢地
掃射啊 係掃射啊dllm

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

好撚痴線

好撚嬲!

推

行刑式

【23:00】據現場消息指，多名速龍小隊抵達太古站後，立即衝入C出口，向大批示威者開槍，距離不足一米，瘋狂掃射，其他防暴警則亂棍毆打，又用腳踢向示威者的頭部，推示威者落扶手電梯。大批示威者受傷，不斷向後退，現場一片混亂。
【22:45】10多名防暴警衝入港鐵太古站內，制服多名市民，而站外亦有速龍小隊制服多人
【22:23】多名示威者抵達港鐵鰂魚涌站，在入閘機前展開遮陣，又向站內射水。

除左黑警同政府死全家之外
我無野好講

根本就無指揮官
基本上order就係見人就射
屌佢老母

無一個無辜

推呀

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

Backup
最低武力？

無一個黑警係無辜！
唔可以唔開槍，但可以射歪！